UEFA最佳陣容 排4-2-4成就C朗？

【Now Sports-體育】由球迷投票選出的歐洲足協最佳陣容出爐，利物浦佔去其中5席，有傳UEFA刻意為遷就C朗安排一個並不常見的陣式。

歐洲足協周三公佈球迷投票選出的2019年最佳陣容，結果歐聯冠軍利物浦成為大贏家，有門神阿里遜、前鋒沙迪奧文尼、中堅雲迪克，以及一對鐵閘阿歷山大阿奴和羅拔臣入圍。11人中，有7人為首次入選

英超佔去其中6席成為大贏家，另一位是曼城中場迪布尼。巴塞隆拿的美斯和法基迪莊分別入選，人數與祖雲達斯不相伯仲，入選者是荷蘭中堅迪列治和球王基斯坦奴朗拿度；拜仁慕尼黑中鋒利雲度夫斯基也躋身其中。C朗連續13年入圍，據《每日郵報》披露，如果是常見陣式，他本不能入圍，但經UEFA把陣式轉為並不常見的4-2-4後，C朗方能入圍。

這個最佳陣容由球迷網上票選，合共有50名球員以供選擇。

圖片來源 : 互聯網

冇沙拉赫

利條防線上唔到榜果個真係慘

美斯落攻中咪得

de ligt憑咩

咁真係冇咁勁嘅 雲迪克隔離個個成日變

果三條友成日傷

中場真係乜人揀

由球迷投出黎既點會要靠變陣先擺到佢啊

迪列治

上季阿積士Carry左佢

呢條撚樣水貨到

其實應該係高列巴利
勁撚到痴孖筋

不嬲都係TAA 是旦 vvd Robertson